\chapter{Indledning}

Denne profession \textbf{kræver} special ansøgning. Når du ansøger om druide skal du specificere hvilken type druide du ønsker at spille. Der findes to typer, Livsdruide og Kaosdruide. Du kan læse mere om disse to typer i deres magi afsnit.
De to typer druide deler evner og stier, men har adgang til forskellige magier.\\

Som Druide kan du kun bruge alt rustning. Du må bruge alle typer våben der ikke kræver special ansøgning.\\
Du kan maksimalt få 6 RP fra rustning, uanset hvor meget rustning du har. Det vil sige at selv hvis du får at vide at du har 13 RP ved tjek ind, så har du kun 4.\\

En druide elsker naturen, og er ét med den. Der er to forskellige typer af druider og de udtrykker denne kærlighed på to forskellige måder. Livsdruider ser alle levende væsner som en del af naturen og at alting har en balance som skal findes. Kaosdruider mener at alle væsner som er i stand til at tænke udnytter naturen. Dette inkludere orkere og elvere. De mener at den eneste måde at opnå balance er ved at isolere eller udrydde alle tænkende væsner. Det er herfra, de trækker deres kræfter og magi. 

Ingen druide vil tillade at kræfter fra andre sfærer udøver deres magt over naturen. Moder natur og elementerne er de originale kræfter i Kalish og skal ikke korrupteres, hverken af guder, dæmoner eller deres lige. Selv religiøse druider ville aldrig sætte deres gud over naturen
Druider vil altid sætte naturens helbred og balance over individers liv – selv deres eget
Alt levende er en del af naturen og dens balance. Dette gælder både planter, dyr og de ”civiliserede” racer. Og uanset hvem eller hvad de er, skal de holdes i balance på den ene eller anden måde.