\chapter{Niveau 1}
Som druide er du ved at finde din balance med naturen. Dine værdier er endnu ikke blevet udfordret, men du er dog stadig i stand til kommunikere med den harmoni der ligger bag træernes hvisken. 

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{0.50\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
    \rowcolor{cerulean!80}\hline
        Evne navn & Pris i XP \\\hline
        Ekstra NK Niv. 1& 1\\\hline
        Kaos Født & 0 \\\hline
        Fred Fyldt & 0 \\\hline
        Læse/Skrive Elvisk & 1\\\hline
        Naturens Magi Niv. 1& 1\\\hline
        Moders Kald & 2\\\hline
    \end{tabular}
\end{table}

\section{Evne beskrivelse}

\input{../Evne-Ordbog/Ekstra NK/Ekstra NK Niv. 1.tex}

\input{../Evne-Ordbog/Læse og skrive/Læse og skrive Elvisk.tex}

\subsection{Kaos Født}
Du har valgt at gå med Kaos, du vil ikke længere kunne vælge Fred Fyldt. Dine magier ændre sig til at passe til denne sti.\\
Du bliver underlagt følgende restriktioner. Overholder du ikke disse restriktioner mister du evnen til at kunne kaste magi.
\begin{itemize}
    \item Du må ikke bringe skade til naturen.
    \item Du skal straffe dem som gør naturen ondt.
\end{itemize}

\subsection{Fred Fyldt}
Du har valgt fredens vej, og kan ikke længere vælge evnen Kaos Født. Dine magier ændre sig til at passe til denne sti.\\
Du bliver underlagt følgende restriktioner. Overholder du ikke disse restriktioner mister du evnen til at kunne kaste magi.
\begin{itemize}
    \item Du må ikke bringe skade til naturen.
    \item Du skal forsvarer naturen, men må ikke slå det første slag.
\end{itemize}

\subsection{Moders Kald}
Druiden har mulighed for at snakke med et af elementener pr. spilgang.

\subsection{Naturens magi Niv. 1}
Du skal have taget evnen Kaos Født, eller Fred Fyldt før du kan tage denne magi. Du lærer naturens magi. Hvis du er Livsdruide får du titlen "Tjener af Naturen" og må vælge 4 niveau 1 magier fra Livsdruidens magier.\\ Hvis du er Kaosdruide får du titlen "Hjælper" og må vælge 4 niveau 1 magier fra Kaosdruidens magier.