\chapter{Niveau 2}

Din rejse som druide har vidst dig at naturen synger til dem der lytter. De fleste lytter ikke, men det er din opgave at vise dem hvad de kan gøre for at leve i harmoni. Dine evner til at kontrollere naturen vokser, men dette er et partnerskab og naturen beder dig tit om hjælp for at få stoppet noget af den korruption som truer den.

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{0.50\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
    \rowcolor{cerulean!80}\hline
        Evne navn & Pris i XP \\\hline
        Ekstra NK Niv. 2 & 1\\\hline
        Fredens Lund & 2 \\\hline
        Kaos Magt & 2 \\\hline
        Naturens Magi Niv 2 & 2\\\hline
    \end{tabular}
\end{table}
\section{Evne beskrivelse}

\input{../Evne-Ordbog/Ekstra NK/Ekstra NK Niv. 2.tex}

\subsection{Fredens Lund}
Det kræver evnen \textbf{Fred Fyldt} for at kunne tage denne evne.\\
Så længe druiden er ved et træ eller står i ly af en skov, vil de ikke kunne blive påvirket af svaghed eller Smerte.\\
Du bliver yderligere underlagt følgende restriktioner. Overholder du ikke disse restriktioner mister du evnen til at kunne kaste magi.
\begin{itemize}
    \item Du skal minde folk om at naturen er en vigtig del af verdens balance.
\end{itemize}

\subsection{Kaos Magt}
Det kræver evnen \textbf{Kaos Født} for at kunne tage denne evne.\\
Så længe druiden er ved et træ eller står i ly af en skov, vil de fordobble deres Nævekamp.\\
Du bliver yderligere underlagt følgende restriktioner. Overholder du ikke disse restriktioner mister du evnen til at kunne kaste magi.
\begin{itemize}
    \item Du må ikke bruge magi i byen.
\end{itemize}

\subsection{Naturens magi Niv. 2}
Du lærer naturens magi. Hvis du er Livsdruide får du titlen "Elementernes Skjold" og må vælge 3 niveau 2 magier fra Livsdruidens magier.\\ Hvis du er Kaosdruide får du titlen "Hævner" og må vælge 3 niveau 2 magier fra Kaosdruidens magier.\\