\chapter{Niveau 3}

Naturen er som en gammel ven som altid har kendt dig og du forstår nu hvorfor det kaldes moder natur. Den kendte dig før du fandtes og vil gladeligt tage imod dig når din tid er kommet.
Du kan også kommunikere med elementer for at forstå dem bedre og opnå den kontakt som er nødvendigt for at forstå hvad der plager balancen.


\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{0.50\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
    \rowcolor{cerulean!80}\hline
        Evne navn & Pris i XP \\\hline
        Dyrenes Skikkelse Niv. 3 & 2 \\\hline
        Ekstra nævekamp Niv. 2 & 2 \\\hline
        Læse/Skrive Magisk & 1\\\hline
        Naturens Magi Niv. 3 & 2\\\hline
        Skovens Balance Niv. 2 & 2\\\hline
    \end{tabular}
\end{table}
\section{Evne beskrivelse}

\subsection{Dyrenes Skikkelse Niv. 3}
Druiden kan i starten af spilgangen påkalde \emph{tre} åndedyr der styrker dem. De kan kun vælge en af deres ånder per spilgang. Det er opfordret at repræsenteres druiden valg på deres kostume. Et dyr må være fra dette niveau, mens resten skal være fra tidligere niveauer.
\begin{itemize}
    \item \textbf{\emph{Dovendyret:}} Meditere du sammen med en anden person i naturen vil deres naturlige helbredelse blive halveret.
    \item \textbf{\emph{Flodhest:}} Druiden er immun overfor vælte effekter.
    \item \textbf{\emph{Krokodille:}} Når du vinder Nævekamp, vil modstanderen tage skade lig med forskellen på jeres Nævekamps tal.
\end{itemize}

\input{../Evne-Ordbog/Læse og skrive/Læse og skrive Magisk.tex}

\subsection{Naturens Magi Niv. 3}
Du skal vælge niveau 3 i din primære sti.
Du må vælge 2 niveau 3 magier hver spilgang, som du også har niveau 2 magierne for. Dette kan skifte hver spilgang.

\subsection{Skovens Balance Niv. 2}
 Du får et gratis rul på ressource tabellen ved indtjek for både Urtedalen og Minen.