\chapter{Niveau 4}
Du er ikke en kriger, men som enhver dødelig vil du beskytte din familie mod hvad end der truer dem. Naturen er din familie, lige så meget, hvis ikke mere, som dine venner og dødelige kammerater er. At skade naturen er som at skade en del af dig selv og dette vil aldrig kunne blive retfærdiggjort.\\
Hvis du vælger at være \textbf{Naturens sværd} så vil den magi som naturen giver være åbenlys og du vil kunne opnå det højeste potentiale.\\
Som \textbf{Naturens skjold} vil du altid være under naturens beskyttelse uden at du skal bruge energi på dette. Du vil også blive givet energy når du sidder i naturens skygge.\\

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{0.50\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
    \rowcolor{cerulean!80}\hline
        Evne navn & Pris i XP \\\hline
        Ekstra NK Niv. 3 & 2\\\hline
        Naturens Velsignelse & 4\\\hline
        Elementernes Ven & 4 \\\hline
        Naturens Magi Niv. 4 & 2 \\\hline
        Livets balance &4\\\hline
    \end{tabular}
\end{table}
\section{Evne beskrivelse}

\input{../Evne-Ordbog/Ekstra NK/Ekstra NK Niv. 3.tex}

\subsection{Naturens Velsignelse}
Det kræver evnen \textbf{Fred Fyldt} for at kunne tage denne evne.\\
Druiden kan overføre LP og Mana fra person til person uden brug af mana.
Druiden kan ikke overføre det sidste LP fra en person, ej heller kan druiden give
en person mere end personens maks. LP og Mana.
Du bliver yderligere underlagt følgende restriktioner. Overholder du ikke disse restriktioner mister du evnen til at kunne kaste magi.
\begin{itemize}
    \item Du skal helbrede bevidstløse væsner du ser.
\end{itemize}

\subsection{Elementernes Ven}
Det kræver evnen \textbf{Kaos Født} for at kunne tage denne evne.\\
Sålænge du er i skoven er du immun overfor vælte-effekter.
Du bliver yderligere underlagt følgende restriktioner. Overholder du ikke disse restriktioner mister du evnen til at kunne kaste magi.
\begin{itemize}
    \item Hver spilgang skal du lave et ritual hvor du ofre noget til et element. Ritualet skal minimum have 5 aktive deltagere og tage 10 minutter. 
\end{itemize}

\subsection{Naturens Magi Niv. 4}
Du lærer naturens magi. Hvis du er Livsdruide får du titlen "Beskytter af livets kilde" og må vælge 1 niveau 4 magier fra Livsdruidens magier.\\ Hvis du er Kaosdruide får du titlen "Udvalgte" og må vælge 1 niveau 4 magier fra Kaosdruidens magier.\\

\subsection{Livets balance}
Du kan tage evnen \textbf{Kaos Født} eller \textbf{Fred Fyldt} fra niveau 1, selvom du havde taget dets modsætning. Du vil kunne tage evner du vil stadig være bundet af alle restriktioner som dette giver, men vil også kunne tage evner fra den modsatte sti. Når du kaster en magi må du vælge hvilken version du kaster.